
                      Assisti na Netflix Bright e é ótimo, prende a atenção do começo ao fim, além de ter uma história muito boa. A mídia vem criticando negativamente o filme, é claro, a Netflix agora vem com tudo para derrubar Hollywood... Já o grande público que assistiu, recebeu muito bem o filme, então há algo de errado com as críticas da mídia.
        
            